就算唔係前線都一定要full gear 先好出黎！

唔想再見到有人受傷啦，唔該你地啊，就算唔係前線都好，唔好掉以輕心啊，依加班狗做野冇操手架，唔好再理咩有不反對通知書佢地就唔會衝入黎打手，都唔好理佢地做任何事情前係咪會舉旗，所以時時刻刻都唔好再掉以輕心啦！唔該你地出去之前一定要full gear 啊！講緊既係起碼一定要3m6800加個有野擋住塊面既頭盔可以cover 到6800！實驗室眼罩擋唔到橡膠子彈架！唔想再見到有手足比人射到對眼啦！唔該你地啊！

如果你今日仲係着背心短褲長裙出嚟，如果你今日仲係堅持唔戴口罩，希望你下次出嚟之前，諗一諗着咩先保護到自己，然後先好出門口

借位

前線除左食飯，保護裝都好重要架！！！